［聽日下就1630］視點31 陳百祥 X 杜汶澤！！！

[black][/black]

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

正呀! 希望杜汶澤撚到個老野氹氹轉